（女權撚）成功爭取紅綠燈公仔有著裙

ALL of Victoria’s pedestrian crossings could eventually have an equal number of female and male walking signals in a push for gender equality.

But critics say the plan is political correctness gone mad.

Influential lobby group the Committee for Melbourne says having green or red silhouettes only of men at traffic lights reinforces unconscious bias by discriminating against women.

The Equal Crossings initiative is kicking off its campaign this week with 10 female ­pedestrian figures to be installed at the intersection of Swanston and Flinders streets.

The VicRoads-approved trial will run for 12 months but organisers will seek changes to the Road Safety Act to achieve 1:1 male and female representation at crossings across the state in the long term.

VicRoads director of metropolitan projects central Brendan Pauwels said he was partly swayed by his eight-year-old daughter who questioned “why all the crossing symbols were men”.

“To me that’s good enough reason to support it,” he said.

More than 5400 people have voted on a poll asking whether Victoria’s pedestrian crossings should have an equal number of female and male walking signals.

94 per cent of respondents have voted ‘No’.

While more than 400 readers have commented on this morning’s report, many opposing the idea.

“How absolutely ridiculous, especially as most girls/women wear pants as in jeans etc,” writes Jenny.

“What a total waste of money.”

While Gary posted: “This is easy fixed. Why not have both symbols on ‘all’ crossing lights so that women will know they can cross the road too.”

The report has also drawn strong reaction on Facebook, with 3000 comments posted overnight.

SCROLL DOWN TO JOIN THE DEBATE OR HEAD TO OUR FACEBOOK PAGE

This morning, Equality Minister Martin Foley said it was important to have women equally represented across society.

He said he had not thought about the traffic light symbols before but that “it doesn’t mean it’s not an important issue”.

“Maybe there is such a thing as unconscious bias, maybe the symbols that we present to our kids and to others really do have an impact on us,” Mr Foley said.

以後個啲馬路女人行曬
見到個三條女個西樣真係作嘔

無撚聊，唔幫佢著埋件衫？

連身裙

好撚on9

著裙代表女性己經好唔女權啦

唔係女人都唔會爭取呢D ON9野

係喎

女人一定著裙？
點解著褲唔可以代表女人
係唔係性別定型？係唔係性別歧視？

男人唔洗過馬路啦

女權撚又自我矛盾 on撚9

Good

幾時有埋妹下妹下版本？

好無聊

突破盲點

。。。。

點解無男權組織
而家邊個霸道我都唔知

著褲就唔係女人

識咩吖你
咁下次咪可以話你歧視爭取翻唔要裙囉 長做長有

本身個公仔應該無著衫
又無j
應該係女
我可唔可以爭取有j嘅紅綠燈公仔？

又話着裙性別定型

VicRoads director of metropolitan projects central Brendan Pauwels said he was partly swayed by his eight-year-old daughter who questioned “why all the crossing symbols were men”.

“To me that’s good enough reason to support it,” he said.
最弊真係有男人支持

盲腸

癡9線

They don't give a shit on man

其實好撚無聊
根本無人care個公仔係男定女

呢啲弱智真係影衰女人

不如以後紅綠燈算啦

我會標籤呢d偽女權做"港女權" 明明自己閪難服侍就開口埋口女權話自己俾人歧視

歧視男性

性別定型 拉得

好撚無聊

男人唔會介意呢啲戇鳩野
問到咪支持下女人由佢地開心囉
隻公仔有裙無裙關我撚事咩

多撚餘

都係咁過姐

邊個會在意個公仔呀 正常人都睇完色就算啦

以為自己好撚有用

一開頭個行人公仔冇賓周已經代表佢唔係男性啦

個綠公仔又唔係有條撚係到,點解係代表男人?

其實係左爭取男仔著裙

印度有

無聊

女權撚為咗反佢認為既性別角色定型用性別角色定型黎反佢認為既性別角色定型

強烈要求男廁公仔都要有著裙

Cls

女權撚不嬲on99

其實女人已經由以前gentleman風度係美德 變撚到理所當然
寫信要ms行頭mr行尾 男人係咪又要岀黎嘈餐死

癡線，起碼都要加翻個假髮啦屌

On撚9 我依家話你將女人衣著定形都得喇 係咪個個女人都著裙先

佢地會話你極端

估錯地方

多鳩餘

對男人唔公平

有無帶BRA先

幾時爭取埋穿梭機/火箭唔好似碌撚

本身個公仔冇性別有咩問題？
feminists = on9

姿勢急尿咁嘅

女仔著裙又俾女權屌stereotype啦

on9 個公仔都無著衫

女權閪：咁都要同女人爭，好冇紳士風度囉

女權撚又冇野搵野嚟搞
自己性別定形咗著裙先代表女性
遲下洗唔洗整大埋交通公仔對波
果啲反對性別定形既女權人士幾時出嚟開拖

如果有人用黑色marker 油翻走條裙果幾條女會唔會嬲到發癲

著褲嘅唔可以係女人？

秒
講中左D沙文八婆個智障腦

女權撚真係好on9

多尻餘

世界3大邏輯：
邏輯
中國邏輯
女人邏輯

一望到都諗起呢樣野

點解女性一定要著裙

然後幅相入面D女人都唔係著裙

然後再諗 點解個公仔著裙就一定係女性 而唔係男性

相入面兩條女都著緊短牛仔褲

喊出黎

我係女人都覺得好on9

唔撚加埋頂帽？

原來係女仔黎

女人一定要著權？

頂 個公仔又無胸 我話男人都得架啦 邊撚個話著裙就係女人 無撚聊

咪on9啦

一睇就知呢三條友有問題

著裙 不如你講埋個公仔冇頭髮
而家成個男人著左裙咁大佬

著褲既就唔係女人呀？